認真係咪應該唔好再有dress code

下下著晒黑衫
散嗰下想扮返普通市民啲癲狗都唔信啦
或者直頭帶衫去換

如果之前已經有po討論過先講聲sorry

帶衫換

黑衫係為左多人時難認

明白
咁真係應該帶衫換

可以試下帶西裝 ，恤衫 換